嶺南中學的學生請進

入嶺南中學有無得直升嶺南大學？

...........

升完都係嶺南中學

直升暨南大學

直升嶺南小學幼稚園